大肚婆因党鐵停駛,導致未能去醫院生b

無人性

推

震驚14億人

屌你老母黨鐵又搞事搞亂香港

黨鐵可恥！

就生就搭的士啦

强烈讉责党铁乱港, 存心破坏一国两制!!!!

見唔到親人最後一面

仆街黨鐵

可惡

狗鐵殺人子女！！！

強烈譴責

push

豈有此理

係唔係去那打素醫院？

好無人性

仲有搞到觀塘interview 遲左無左份大好前程既工

講依d無用都係屈遊行既人搞到停

驚就唔好生仔

驚就唔好去醫院生

喺屋企生

今日冇人塞站，你自己停嘅可以點賴？

仲有人因為地鐵無故停駛趕唔到見親人最後一面

好無人性

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

去唔到同初戀第一次約會

無人性，BB都搞

好憤怒

可恥

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

一手消息
已FC
我就係大肚婆肚入面個仔

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍絲會話最衰你地圍地鐵同遊行

陰公

人命嚟架

好慘

唉 港鐵

瞓多一日先出嚟啦

白車啦穿羊水仲搭狗鐵？

律敦治醫院院長強烈譴責黨鐵

生就搭的士喇 咁趕點會搭地鐵

党鐵無人性

阻人扑嘢會畀人燒春袋

黨鐵不負責任，人命黎架

朋友要趕去聯合見父親最後一面

將軍澳醫院表示党鐵無人性

黨鐵搞亂香港強烈譴責

大肚婆因党鐵停駛，未能去醫院生b

救撚命，呢到有啲留言居然係真心，蠢撚過藍絲

85個日咪有件傻閪咪係

佔中潮文

腦電波出post

總之停駛就唔o岩！

黑鐵賠命

612 721 811

有個婆婆

長輩圖攻勢please

港鐵無人性

封路呀 樓下無晒車

仆街

DKLM

黨鐵擾亂民生

橙

律敦治醫院婦產科

個垃圾老公仲係咁屌人阻住
又唔諗點解大肚都要搭地鐵

黨鐵可恥

lihkg全體向港鐵予以最嚴厲譴責

港鐵 參與不合作運動

殺人放火金腰帶

港鐵想衝出世界，我哋就全球唱衰你

男屍畜冇人性

予以最強烈譴責

賤格

黨鐵無人性

有子女見唔到父親最後一面

Pk mtr

仲有啲要去大學interview
讀左十幾年書既夢想比你狗鐵毁於一旦

仆街政府

一手
我係老豆

太過份了。

冷血港鐵
強烈譴責

港鐵真係無人性

講真，未聽過就生b會搭mtr

咁大肚婆因不合作癱瘓地鐵而去唔到睇醫生又點計

搞到禾去吾到大學interview

有冇搞錯

仆街！！！

接住喇！

新香港人定新會員？

要強調番封站係不必要

狗鐵

Push

call 白車

文宣

pish

你真係唔明嫁喎

好撚可恥，又支持示威，今日仲要癱瘓交通，可恥！

律敦治醫院產房

下次就十月圍城
圍尻抗爭者但係停晒車
然後放pooo入閘

閪Court

党铁乱港
党铁乱港

党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港党铁乱港

星期六見工？

推 無人性嫁 破壞香港安寧

党铁乱港，破坏一国两制

港鐵無人性阿

又趕唔切去律敦治

港独废铁搞乱香港

咪係 衰仔

whatsapp group錄音！！！！

o

仆街狗鐵

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

黨鐵

呢個原因聽到悶了，有無第二個

推🤣

Fc?

窮人真係唔好生仔

721
811

我係支持地鐵嘅
但你咁樣停駛
阻人揾食就唔得囉
我地要撘地鐵返工
要養妻活兒㗎嘛
好好地做咩要停駛呢？

地鐵放催淚彈我都唔驚,阻我返工就唔得！

遊行一早已經批咗，點解港鐵要最後一刻先通知市民關站？

政府同港鐵都係用機場果招：

1. 想借主動停交通將市民不方便、不滿spin落遊行人士到
2. 試圖減少參加者人數，減少畫面可觀性及易圍堵拘捕

建議對應方法：
1. 民間記者會 及 文宣 講清楚責任在政府唔妥善安排

情況就似維園遊行遲遲唔封路一樣
對其他市民及駕駛人士黎講一早通知其實影響仲細

元旦放煙花都安排到，遊行就阻任哂，根本政府自製問題
0
0

黨鐵填命

我明港鐵既訴求, 但點都唔好阻到人啊

遊行一早已經批咗，港鐵要最後一刻先通知市民關站係佢問題。

推！！

真心痴線
市民有遊行權利但竟然地鐵封站
返唔到工實影響經濟

太過份啦，一屍兩命點算

rip

怒驚14億人

泯滅人性

PUSH。

一個post chok 哂班友出嚟

好擔心

好慘有冇人訪問我我標下淚先

阻到人就唔岩

他只是個孩子呀

驚就朝早拿拿聲咇個仔出黎呀嘛

要自己call定，夾好時間

Push.

Noooooo

黨鐵害人不淺

冷血黨鐵

真 我都見到

冇人性！！！狗鐵！！

港鐵主動發起不合作運動 果然係香港人嘅良心

屌黨鐵正仆街

無血性！ 負全責！

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

冇錢唔生得仔？你會唔會太涼薄？大肚婆生唔到b已經好慘，係咪仲要落井下石？

FCed!

痴撚線

之後點？

posh